727 元朗動漫節

(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥